元朗仲有無其他gym 可以join?

之前join個間anytime fitness 咩時候都變得超多人
凌晨先叫做少啲
星期六日 有冇人黎清潔
有yoga班個晚一定唔使旨意去
收費又唔係平

有冇其他推介呀？

我都想知
之前想報anytime
但上到去覺得太細
而且沖涼男女共用
吹頭位又無遮擋咁對住出面d機

有去睇過舒適堡
但又唔想一個人去俾人狂sell

推

其實夜晚去ok丫
利申9-11pm左右啲時間

24/7 fitness. I've joined it. The membership agreement grants you access to the swimming pool as well as the gym

d 7x24 自助gym 而家幾錢到？
有冇day pass